紅磡海逸豪園過去14天共有7人染疫

本港疫情持續，今(9日)新增26宗確診，21宗本地個案中，源頭不明佔5宗。衞生防護中心晚上更新確診患者住址，其中石硤尾邨美映樓新上榜，單日錄得5宗確診個案，另紅磡海逸豪園1座則有一名無源頭患者，但該屋苑部分座數過去14天均有住戶染疫，包括11座及19座，全屋苑共有7人染疫。

衞生防護中心公布的確診者名單顯示，有不明個案居於紅磡海逸豪園1座，確診者是65歲女子(編號10685)，本月4日發病，兩日後曾到訪同屋苑16座。翻查資料，海逸豪園部分座數過去14天均有確診者，包括11座及19座，全屋苑共有7人染疫。

另有源頭不明患者居於南邊圍一里1號(編號10686)，連同另一居於觀塘安泰康復中心的院友，以及鰂魚涌惠利大廈（非04室），上述新增確診者所住大廈，均須納入強制檢測公告。惠利大廈前晚被圍封強檢，再多兩宗確診，包括一名15歲女童(編號10673)，以及60歲女子(編號10694)，大廈已累計7宗確診。

政府無視

海逸豪園好撚多支那畜

乜都有
印度佬 韓國佬 日本仔 又多

仲好多呀差添

舉腳支持封撚左佢
但正苦唔撚敢

根本就無準則

純粹睇林鄭心情

偏向見窮人就蝦

夠撚膽封咩，啲住客惡過馬撚

土瓜灣就屈污水有野但無人確診
私人屋苑無事
太古城,綠楊新邨、康怡通通無得共享封樓美食
麗港城個班就冤

大西北嘉湖山莊景湖居都係

西灣人？唔敢封？

蝗區就唔封